有無巴打用開手提電腦執相 求介紹

想睇下價位大約6000-8000
薄同輕嘅手提電腦 普通執相 睇下片
應該好少會拎黎打機

有無巴打有用開可以推薦 想方便帶出帶入

自己用緊gaming notebook太厚太大部帶唔到出街

用緊macbook

想問下係PRO 定 AIR
咩配置。 有少少想買部二手,但唔知點擇好

用gaming notebook執相順唔順
同啲色差大唔大

買部二手再拎去改配置夠哂用

macbook air
舊嗰部MacBook Air都係七千零蚊
第五代 Intel 雙核心處理器
1.8GHz 雙核心 Intel Core i5
如果純粹執相已經夠晒
加埋本身MacBook佢自己有啲upgrade嘅應用程式更加方便執相

粒粒mon 執相？

冇位呀屌

順呀 但真係好大部
平時當枱機插雙mon用

巴打建議買pro?

我見carousell 二手15吋pro 15年大約9千5
R9 M370X

大家有咩評價

有無咩牌子好

用緊HP Pavilion 14 i5 8250 但買果日加埋ram 8x2 轉埋display 940MX 埋數 6千左右

執相 應該都會另外購買外置HDD吧？ 留意返 轉速就可以 5千4轉好慢

價錢好似唔錯 巴打邊到買

間舖俾人貼街招走左佬 去高登行轉吧 間間都會有差不多既野 多格價 有某兩三間特別貴 小心就可以 問清楚有冇得加或轉硬件

用緊MacBook Air 執相

用緊。16G RAM + external SSD 做scratch disk.
執成G嘅.psd無難度，不過最好有多隻external mon，始終太細，開photoshop睇唔晒啲tools。

搵二手唔好買45% NTSC, 校完色都唔得

做得啱，我都睇緊 external SSD

用緊舊MBA執
要推到張相爆晒光先會係iphone度睇到正常亮度
完全斷鳩估

新MBA用retina mon應該冇呢個問題